廉價風褸討論

大家一齊分享你地著緊覺得平靚正既風褸
最近買左件$250，大家覺得點

個領企唔企身? 會唔會好快DUM 番落黎?

幾好睇丫著上身

係前邊兩個袋放落左少少, 如果高番到心口就令, 呢家好似好大個肚咁

WATER PROOF?

都挺身架，同埋個內裡好舒服
間野好多款，我見呢件後面3M反光 我就買左玩下
"線"水姐，咁又無防水，咁平算係咁啦

幾好
可唔可以話我知邊度買?

lm

我都係個FD介紹先搵到，仲有JOGGER都好抵買 買左黑色同軍綠色
利申非打手

唔係打手我切

呢句都係同一個人post出黎

起底吧

對唔住 累左你 比人誤會

依家淘寶求其執件都好型

呢間男裝網店賣d衫咁平 係咪淘寶

想開男裝 改咩名好？？

問邊到有得買果個7個月前先覆過一次POST

唔係打手我仆街跳樓死

好打手FEEL

本身自己有件全3m 反光，我覺得係3m 就一定要大範圍先靚啲，太細就唔sharp

Ching sick ball

痴線
有種過高登SEARCH 我USER NAME 啦ON9仔

唔知邊個先係ON9仔
高登名就一早有
連登後起既, 大把人係連登開AC係用高登上左位既名啦

平價野真擋到風？

好撚核突 我隻狗都唔著
成間野執柒左佢啦

cutting好核突 著左似大肚